搶啊！百佳出現25kg秦國香米！！

用來做路障

擺到生谷牛

抬撚死人

2袋THX

金象

青衣城

岩岩落街，見到大量25kg 米 完全無人要

D 出前一丁多到食到生cancer

食到生蟲

拎唔起

扯唔起

百佳擺明挑機架wo

ching，盡快就醫

放得好靚

搵條女嚟幫下手

金象而家撚係秦國米....
金象牌非「泰國」香米 問米從哪裏來？

唔係泰國姐

兩袋thx

成車推走

成哥： 抬吧！ 廢青們！

呢排咁潮濕，手足火魔法個路障，可能煲咗碗飯出嚟

真係買左都抬唔郁
不如買後面果堆一丁算

咁多出前一丁

其實幾抵買
平過三包8kg
呢十年米真係貴左好多

堆一丁：哂你冷

2 袋 thx

金象唔食得

平時有做gym一定拎到

金象米宣布同TVB續長約，齊上齊落

係，但食到幾時

家陣d金象米都唔好食嘅！平日都係食select米算！

毒巴你有？

麻包袋咁大包

買啦，搶啦
唔買喇？

唔係泰國就越南架啦 但唔係泰國賣唔到咁貴姐

點解成日要拿出前一丁擺係米架度獻世？丁面真係咁滯消？

揪兩袋當farmer walk

溝米，唔係100%者

食左好多年金象, 原來唔係泰國?米

日日煮其實都係食幾個月

俾人掃咗5包

日日食都有排食

金象不了

頭先見有間舖賣柬埔寨米，60幾蚊包，成百包冇人搶

8kg一家四口一個月KO

右邊第二包好肥美

我25磅就得

單手拎得起兩袋 雙手抽四袋 d女見到實覺得好man

買啞鈴唔送貨自己搬翻屋企

點抬？
唔通call車？

入貨入到癲能左

借百任車推去屋企，誠哥又賺多筆

後面d出前一丁仲恐怖

成100kg啦喎
當玩Farmer walk?

搶呀!!!!!屌你老母 有幾多掃幾多!!!!!!!!!!

小妹濕晒

等睇一陣兩個廢老又大打出手

支持炒家搶米

拎得起啫
搬唔搬到返屋企呀

好撚大包米

拎得起要放得低ar

好串喎誠哥

渣ga

2袋thx

25kg唔係啲阿婆可以搶嘅重量

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員，民主式投票決定 #支持各行各業人員都罷工

一定係咁

懶得抬上架 抬到上去又比人清晒

比唔起錢做gym既巴打 以後可以日日去百佳免費舉米玩deadlift, farmer walk

d師奶邊拎得起 除非住附近租埋架手推車 推番屋企

小妹出水

秦國頂上香米

冇咁好食架

平時8k 96蚊

呢d size 多數批發比酒樓食肆用
一家三口住家點食得晒

拎秦國米做路障
火魔完有飯香

後面啲一丁仲恐怖

買黎做GYM都幾好

後面堆一丁

米根本唔缺

抵wow

誠哥 : 搶啦! 搶啦麻! 仲唔搶? 叫你搶啊!

係,呢D係for茶記,酒樓用,正常家庭一般都係食5kg/8kg裝

搶米 仲要金象唔係泰國米

Protein

生積? 食咁多

買定差唔多 非洲蝗蟲已經去到印度 一間去咗秦國就仆街

good

將袋米上膊 放係膊頭

誠哥:你班撚樣咁鐘意搶米啊拿25kg滿意未？

超市本來就冇野缺
係d阿婆c9朝朝排隊買哂d野

誠哥:咁鍾意搶,你班契弟同我食飽佢

因為班廢老廢中廢師奶只係想儲糧，密封袋好d(最好真空包裝㖭）

送貨果個慘

屌你講到毒品咁撚樣

一早就搶, 搞到我上個星期屋企冇米, 出去買行好多間先買到

小心黃絲dq糧油

廢佬搶唔到

本身唔覺
你咁講又好似係

力拔山兮氣蓋世

誠哥：話無嘢食吖嗱，食柒死你，同我食柒晒佢

320 好貴...

1月尾果個星期, 唔理邊度出既成個米架都冇米

日日都見到一pack pack咁返貨
不過一入就比人搶哂

後面d出前一丁

小學雞日日兩碗
兩隻都四mud米

25kg都抽唔起真係東亞病夫

有冇厠紙呀？超市成日買唔到，藥房又貴又唔靚，重叫人唔好搶

誠哥黄到淨係比後生買

而家仲要濕成咁

平喎

有埋飯焦

25公斤要320咁貴?

唔好咁折墮

有冇咁誇

秦始皇表示：我都唔想要

搶個d係師9同阿婆
點撚樣抬返去

誠哥： 推吧！ 廢老們！

百佳拆開左一卷卷廁紙賣 十卷＄69元

冇食金象好撚耐

好撚難食

依家落米鋪 溝米食

利：8kg 米應該食到1個月

證明你無買米，平時8kg金象唔駛100蚊

救命

屋企有25kg 米+一箱出前一丁

成哥可否幫佢出公仔

真泰國

李生：你地咁鍾意搶米，比夠一袋250kg你地

雙手拎4盒n95口罩，d女見到出哂水添

250kg

百佳發瘟疫財，5KG Uselect 上星期賣 59.9。
25 KG 、百佳賣 320 等同賣貴 20 蚊！

惠康一樣發瘟疫財，10KG 金鳳賣貴 20 蚊。

誠哥大緊我地

成哥：搶呀，貨我多多都有

金象唔係真泰國？我搵暈成個袋都唔見寫泰國

走開我單手就得

下一秒俾人搶

made in china

上面有人話唔係

老人家搬撚死

誠哥又贏

十袋thx

戰況如何? 藍屍得米嗎?

最多20kg米啦
左手一袋右手一袋
不過行100米就累

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

攞4包deadlift

佢地已經出埋最後既存貨

掃撚埋佢睇佢仲有咩搬到出黎

掃呀!!!!!

金象幾年前已經溝到寫唔出係咩國家嘅米
極之垃圾
稻月OK

2 袋 thz

你可以直接推架車走

其實做個硬舉都單手60磅，宜家先55磅，仲要有兩隻手 對做開gym黎講 唔係真係咁重

渣ga！！！

平時8kg 幾錢包？

100米仲未拎到上車喎

做開gym

之前屋企先買咗一袋金盾牌15KG米，一家4口。
屋企除咗我之外個個過65，都唔知佢哋點拎返屋企。

幫大家健身

誠哥係話俾我哋知唔使搶，佢大把貨定啲嚟

110？

前幾日見到都唔知點樣拎 食成年食唔食得晒

好似醬爆咁點拿大佬
個個都有練咩

上個月廿幾號買左包 8k 85蚊

仲要行成幾百米至1k番屋企

話冇米啦……依家25kg

2包米重過好多港女

好似寸鳩你班香港人咁，咁撚鍾意搶呀啦，我就出25kg畀你班傻閪搶，抬撚死你呀仆街

50kg

小妹好輕得50磅

係咪可以叫送貨

唔夠人送貨

唔好咁認真

成車推去比錢先

CLS, 要食幾耐先食完? 早餐都要食飯

咁平

你無煮開飯
我一家三口一餐一共四碗飯晚餐，零聲午餐，八公斤米係勉強一個月架咋

屋企都無個岩size既米缸

葵青區？

不了 食開金鳳

抬上山坡, 好feel過街頭健身

金象變左越南米好耐

買啦班on9

食到幾時

借車仔咪得囉

想要倒米入馬桶圖

擺啦!仲唔擺呀?擺啦嘛!!

我樓下都見到大量 點解班阿婆唔搶

我諗梗包米個手抽位夠唔夠力抽返屋企呢

D老野抬鬼到咩

早嗰排真係見到有人買
不過呢啲通常有得送貨

誠哥真心醒喎
另一個po話佢拆開廁紙散裝賣 係抬左價
但真係無哂嘅先會去買
呢袋米都一樣
你老味而家啲c9好似上撚左癮咁朝朝開門去排
明明屋企肯撚定有

小心斷唔得唔好夾硬嚟呀

屌你25kg阿婆點搶

咪就係
班廢老同c9搞到真正有需要班人買唔到

渣㗎

25kg抬撚死人

根木買到個心態係一買自己又唔執輸
同埋搶到覺得自己好威所以又想去搶下

真心覺得佢地似上咗腦 一見多人想要既物資就搶咗先

無做gym肥佬表示輕鬆應付

後面出前一丁點食到
飯都起碼健康d

其實唔會
屋企有煮開飯既話好快食哂25kg
個零兩個月左右

金象藍到仆街

想買楚國米多啲

應該係d廢中廢師奶搶，上個星期班友清曬出前一丁。

好多人買bo

幾多個人？

師奶大力過你呀

death stranding?
hey Sam

食到幾時
後面排公仔麵牆

睇黎間間百佳都有出前一丁牆

出前一丁又貴咗，一開始搶米搶丁面嗰時惠康仲賣緊２９蚊１０包，結果我屋企樓下啲米都未清晒就搶光丁面，依家來貨可能貴咗咯。

誠哥恢復巿場供應信心

啲米會生囉 連登仔係咁上下

冇錯，8公斤米係重點，集中搶8公斤就可以懲罰廢老

證明搶米個班都係死廢老

我屋企兩個至三個禮拜咋wo已經走咗個最大食嘅細佬

以前幫老母拉過25kg

25kg

儲氣！
精！氣！神！
比啲掙扎！

kam

有卵
潮濕會催生同繁殖

25kg

以前拎一陣都會腳軟
而家就最多搬一搬

藍屍廢老享受搶果下快感 抬入棺材都要搶

金象出名生谷牛

𠳝好少

過幾日可能有karma

屌你d老野廢佬C9拿拿林啦！

師奶搶唔走25KG米
長擺喺度又證明有貨
一石二鳥

買得呢D都係叫人送貨。。。
真係抬撚死人咩

係超市買啲米都係舊米

其實金象唔係秦國米

d阿伯夠唔夠力搬啊

唔係無人要，係的傻蟹唔夠力抬

班c9要拎到上購物車先得㗎

根本就冇短缺，誠哥咁做，就等同俾隻中指班搶貨嘅on9

夠力搬啊 條腰都唔得啦

問題係拎上購物車都未夠力，除非係靚太太，我過嚟幫你

cls

唔會睇少C9既神力
玩下手點D職員幫手抬

誠哥好波

搶啊

其實ok，等班c奶廢老不舉想搶都搶唔到

25kg
晒你冷！

痴線
搵碌棍插住袋米
左一袋右一袋就可以做卧舉

後面麻油味

全家飯桶？

口德-1

識食巴打

屌佢老母我想買廁紙呀

我係自己一個要一杯半

邊個叫你一包包買

成車呀

25 kg好多咩
一個滿喼咁上下啫

So crazy

太輕啦
攞嚟做lunges差唔多

呢 d 就緊係搵姐姐扲啦。

快啲叫癈老搶，搬完至少一個星期喐唔到

抬死你班搶米閪

拎個喼攞

蝗蟲已經飛到支那，唔買可能遲 d 就捱貴米

誠哥：搶到就搶 想同我鬥？

真係抵佢賺錢. 完全解決晒個問題, 免費廣告

easy job

唔撚入廚房0既小朋友, BLOCK 得
食老母仲要上連登串人馬撚咁串

部𨋢頂唔得住

我樓下出前一丁都無得買
米卷紙都無

25kg咋喎！

望到d出前一丁都想嘔
一直丁麵都唔太缺貨, 呢排多到擺埋米架

25kg
抬都抬唔郁 點搶？

架車最多可以擺幾多kg，啲人可能唔只買一包

架𨋢隨時仲有其他人入

咩咁廢

冬天都凍尻死哂啲蚊，咁夏天啲蚊點嚟？

後面個一丁army

咁重點掟姐
所以冇人搶
辛苦晒上籠果個
咁多包25kg

啱啱出去Taste ，又係勁多麵

後面啲出前一丁多到

後面啲出前一丁排得好靚

依架全部分店啲米架都攞嚟擺一丁
誠哥入咗好多貨
幾時出多啲廁紙，樓下廁紙貨架依加擺晒m巾

舉重撚

誠哥表示 買啦柒頭

上斜方肌表示攞命
前臂表示冇feel

嘩

係

Lam

啲c9幾包8公斤咁買咪差唔多

用嚟練深蹲

200斤 10里山路 不換肩 ?

金象米5年前將包裝上的「頂上泰國香米」改稱為「頂上茉莉香米」，近日於網上再度引起關注。金源米業今日於報章上刊登聲明指，因收成問題而非單一採購其他產地的米，強調當中「絕無中國米」。 金源米業有限公司今日於報章刊登聲明，因社交網絡「誤傳」，故特意澄清金象米「主要成份仍為泰國茉莉香米」。金源指由於當造時間及收成問題，令茉莉香米「口感或時有偏差」，故會調校配方及採購其他產地的米，但強調當中「絕無中國米」。金源於聲明中形容5年前將「泰國」兩字刪除時用上「負責任地」，又指現行商品說明條例並沒有規定產品要註明產來源。 消委會昨日曾指有關包裝無「泰國」兩字，故無違反《商品及說明條例》。該會總幹事黃鳳嫺今早在電台節目中指，難以要求生產商標示產地資料，但她認為米商可增加透明度，向公眾說明「溝米」情況。 日前有網民將金象米包裝拍照上載facebook，指標榜泰國香米的金象米包裝竟沒有「泰國」兩字，令他不敢購買，引來網民瘋傳。

垃圾米不了

on9，使系搶米咩，無米食是面都得啦

買開金鳳8k一定過百

百佳高級版

諗起道士施法

要搵即車先得

拎左兩袋

真？

快手，就沒曬。
重撚死，轉頭揸架車去幫老母老竇買埋

有得買好買,有得走好走

今日有米唔代表聽日有米

太多因素香港會發生飢荒!

香港政府會故意將香港斷水斷糧/大陸動亂d人衝過嚟搶掠

因為金鳳用泰國米，金象溝好多越南米落去，但靠賣廣告同賣平d ，一樣吸引到好多人買

打算食幾耐

佳寶大把 金象
米.

抵喎，屌，想買

叫你地掃尻曬我啲貨咁過癮

五個人 一晚煲兩嘜半飯

加左價？ 貴左咁多

其實應該食到兩三個月既
生谷牛就唔會

仲唔去搶？好快又無啦

根本就要搶到班死廢老乜春都冇得用至岩

都唔明樓上班友腦裝屎 扮哂清高on99咁

秦國？秦始皇果個？

系牙

真。大包米

唔撚知，不過好過沒得食
樓下嗰間都冇晒。

金象𣎴了

成哥識得玩，再搶就出100公斤大米，睇住你地班傻閪抬米返屋企

食咁少嘅
利申一個人食一嘜

如果個牌子係金鳳，我會買

金鳳貴20-30%

仲唔去買？無嫁啦

唔推車仔可以點撚樣搬得郁?
試過單手拎2包8kg都好吃力
依家一包都25kg

利申做過2年gym

咁貴既？唔係百幾蚊咩？

想食大光面多, 出前食到嘔

50磅。。營養不良

.

我都想試下兩千幾年前既秦國米係咩味

點揪兩袋做

報警

金象米落緊TVB廣告架

百佳賣緊大量25KG 金鳳

睇還睇 不推文回覆啦

2袋 thx

邊到百佳樓下雜貨鋪冇哂

我覺得你地班人都幾搞笑
要人講先識做
平時又唔見你哋咁積極

幾錢?

你邊區

25kg都舉唔起
唔好叫自己做男人

300幾

時不利兮騅不逝

搶上膊做squat

識玩 啲廢老得個睇字

留意返,金象牌無用秦國好幾年了

搶物資已經搶到
無人理T唔TVB

試下用腰力核心？

其實可以送貨嘅

$320同$390都差好遠

25kg呀

點解390 仲可以叫3百幾
點講都係4百蚊啦 on9

秦國米都好撚耐歷史下 買包當古董收藏下冇壞

爭丫嗱
大你20KG
廢老拎得返去都入ICU

係架 兩包thanks

拉

精氣神不足

掙扎

其實一手25kg 正常健身做唔做到？

借架車咪得囉，屌你老母，眼見班廢老都醒撚過你地班白痴仔啦

25KG攞唔撚到呀

25kg食幾耐?

會笑你傻鳩

明明有得送貨

施主有冇用過自己個死人腦思考

所有米同一個價？ 用百佳牌單價比金像米？ 雖然貴唔代表好食，但唔可咁話人地賣貴 20 蚊。

你買紅豆，唔同牌子產地都唔價啦。

你中學代數零蛋呀？

柒少陣啦!

大米掛股

香港人一見多貨又唔想搶

誠哥:香港人報仇
不買支國貨

誠哥為大家好呀

非洲蝗殺到啦

有披肩個件呢？